馬拉松審國安法保釋：長毛、譚凱邦、楊雪盈、阿布泰老闆體力不支，送院救治！

SOURCE： 電視新聞現場

47名發起或參與去年民主派初選人士，被控「串謀顛覆國家政權罪」，案件中午繼續提堂，正處理其中一名被告袁嘉蔚的保釋申請。

袁嘉蔚的代表律師黃瑞紅，同時代表案中另外兩名被告吳敏兒及劉穎匡。今日開庭將首先處理3人的申請保釋陳詞。另外，6名被告包括譚凱邦、梁國雄、林景楠、徐子見、楊雪盈及戴耀廷，分別因為留院及出席其他審訊而缺席。

至今約22名被告完成保釋陳詞，控方早前申請將案押後提堂，反對所有被告保釋。

想迫到人精神崩潰咁

呢D就係泛民口中既法治

佢地依家試一試

初選案續處理保釋申請 至今約22名被告完成保釋陳詞

47名發起或參與去年民主派初選人士，被控「串謀顛覆國家政權罪」，案件下午繼續處理多名被告的保釋申請。

代表梁晃維及譚得志的律師於庭上表示，昨日的聆訊至深夜，被告接近清晨6時許才返回荔枝角收押所，但今早8時至9時之間再度返回法院，認為對被告造成額外的肉體煎熬。

國安法指定法官蘇惠德回應表示，相信今日的聆訊時間不會有如昨日的情況，最多可能至晚上9時至10時，同意時間太夜並不理想。

今日的聆訊中，袁嘉蔚、吳敏兒、劉穎匡、吳政亨、梁晃維及譚得志的代表律師分別為保釋申請陳詞，至今約22名被告完成保釋陳詞。

5名被告包括譚凱邦、梁國雄、徐子見、楊雪盈及戴耀廷，分別因為留院及出席其他審訊而缺席。另一名被告林景楠中午一度因為入院而缺席，下午返回法庭。

原來唔准報導庭上商討保釋條件既內容！

咁仲算乜OPEN COURT呀?

有乜唔見得光？